telegram唔小心刪除左對話, 唔記得對方id搵唔返佢 可以點?

聯絡人 冇, 係search度打佢display名 冇
係咪即係一世搵唔返果個人? 點解telegram咁弱智 完全唔比方法人可以搵返傾過計既人

好地地del乜
交換電話嘛傻9